[純學術討論]war game啲漆彈可以射到幾高？

幫朋友問下，想知war game啲漆彈可以射到幾高？易唔易清潔？